ATM 撳錢經歷

ATM 撳錢就做得多。。
大家有無咩尻事遇過？

我有個銀行fd 之前係lunch break
係自己分行排隊撳錢
排響個肥婆後面
睇完條msg 笑左出來
就俾個肥婆投訴個朋友恥笑佢

#玻璃心肥婆

read, next post.

見過有個師奶係部寫明"只供提款"既ATM
係咁係個Menu到搵過數個Option
個個又忟憎又無知又疑惑既樣好低賤好好笑

點解女人在排隊時唔羅定張卡出來，輪到佢時才在ATM機前袋入面左搵右搵！後面十幾人望住佢抄，真喺火撚到呀！

點解是「女人」！

因為真的只有「女人」才這樣！

你笑完有無投訴你？

依啲師奶顧臉子既咩